3和記月尾上唔到網要等到下個月尾先黎整 屌！

前幾日夜晚突然上唔到網 第朝打左過去客服 試過都唔得 咁就要約時間黎整 但係竟然要8月尾等到9月18號2-4先黎整 咁都算 琴日出左時間表 咁岩18號唔得閒 今日打過去再約又冇人聽 琴日8號波冇返工就算 但今日居然都冇人聽